想問有冇其他球會侵我玩，想轉其他球會了

垃圾鏝留番比啲傻鳩捧

我就唔同佢地癲啦

Come Arsenal

冇咗雲雲爺既阿說冇乜吸引力

嚟巴塞頂丹billy

哈化柏林

你依家問我，我會係撐利記，鍾意呢隊，係果種熱血，永不言敗嘅精神。希望利記今年成功攞到聯賽冠軍。

我曼係你唯一選擇

我都就改名

辛尼想去拜算啦

個領隊都走埋

等降班啦

錫菲聯

最緊要捧隊野夠垃圾 唔係就係垃圾勝利球迷

黑池啦

買個隊再借番D人過去咪得

上季轉去鏝今季就星散
今季轉去猁好過

轉去猁會比人話勝利球迷

東方

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

師兄跟返我捧米蘭啦

u去左哈化柏林